香港有警察話要「殺男記者」「姦女記者」

我對記者最客氣

姦個陣細力啲 殺個陣細力啲 所以客氣

Push

中媒記者都搞？
個腦出世果陣係咪冇生出黎

雨傘個陣有良心出聲明班人黎嫁

張圖睇一次笑一次

要報驚

要報警

老師講雞尾酒就拉，呢d就唔理

報驚

召喚報驚拎

好警察一定要表揚!!!

學堂應該要教點用社交媒體

推

14年既事
佢仲有得繼續做狗

一哥仲唔出嚟割蓆

做黑警做到咁撚折墮要送支那雞

大公報果班支那狗大獲啦

重有佢

呢隻黑警近況如何？

副校長被以私人言論入罪

呢條撚樣呢？